Elizabeth snel ontstond, dat al deze grote dame was niet in commissie van de rust van de provincie, ze was een meest actieve magistraat in haar eigen parochie, nauwkeurig betreft werden vervoerd naar haar door Mr. Collins; en wanneer een van de cottagers werden afgezet worden enggeestige, ontevreden, of te weinig, ze sallied weer naar het dorp om hun geschillen bijleggen, stil hun klachten en ze scold in harmonie en overvloed.
